點解神係全能又善良，唔即刻消滅邪惡敗壞的魔鬼

因為joe gor係on9仔

歡迎你返教會事奉上主

神的考驗
神的安排
神的應許
…
🤷‍♂️

其實你都on9 ge 就算魔鬼死左 你冇可能唔比 唔比你上唔到天堂 咁你比唔比？

好心joe gor搞清楚個邏輯先好開post 唔好浪費網絡資源

歡迎你返教會聽主耶穌的教導，記得十一奉獻獻給主。

我的愛子啊, 很多人都喜歡惡魔啊

不嬲聖經入面魔鬼都係幫上帝做野，耶穌都係要搵魔鬼去試練同幫手傳教，其實魔鬼唔出黎搞事係唔會有人信佢係天主子

又黎老屈人信教 究竟全盛時期既joe gor 可能有幾咁on9

我歡迎你返教會喎，冇話過你信。
你信左個人就唔會咁柒ga la。
你當然係未認識上主，先有需要返教會啦。
仲有，你收入十分之一，要獻給主呀，主必祝福。

過主啦

對佛有好感啲